{"username": "Roger Pinho", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 17:51:59 +0000 2018", "userscreen_name": "Rogertremere", "text": "#143 - Aquecimento Global #ccestMonCaractereaccentue \nhttps://t.co/NC2EAqkf9q via @PodcastAddict https://t.co/dTY47rgqVi"}
{"username": "Vice-C\u00f4nsul de Honduras", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 18:41:57 +0000 2018", "userscreen_name": "alissonslucena", "text": "QUE PORRA \u00c9 ESSA????? MALDITO AQUECIMENTO GLOBAL https://t.co/Qx9pCyD2jp"}
{"username": "Beto Francine", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 19:12:32 +0000 2018", "userscreen_name": "beto_francine", "text": "Aquecimento global antecipa esta\u00e7\u00f5es e desregula rela\u00e7\u00e3o entre animais e plantas @UOL https://t.co/ucTtaR4C9h"}
{"username": "Thiago Steindorff", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 19:49:00 +0000 2018", "userscreen_name": "Steindorff7", "text": "@gabiambrosini_ Hmmm t\u00e1 bom, aquecimento global n\u00e3o te diz nada ent\u00e3o?????"}
{"username": "o miranha", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 19:50:21 +0000 2018", "userscreen_name": "FlorencioJoao2", "text": "@oracibh Parece at\u00e9 brincadeira uma parte ele colocou para escrever sobre oq discutimos em aula, s\u00f3 q meu tema n\u00e3o \u00e9 aquecimento global"}
{"username": "Gato :apocalyptic", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 20:03:11 +0000 2018", "userscreen_name": "marcosgatopreto", "text": "@Stans_Dad @SebastianTomCat O culpado pelo aquecimento Global \u00e9 aquele filho da puta do Randy Marsh."}
{"username": "Nayar\u00e3o", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 21:11:57 +0000 2018", "userscreen_name": "veicknayara", "text": "o aquecimento global t\u00e1 acabando com minha vida, t\u00e1 meu bem"}
{"username": "Rafael Silva", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 21:36:15 +0000 2018", "userscreen_name": "rafaelcode", "text": "#143 - Aquecimento Global #mamilos \nhttps://t.co/ISeFpyK8IB via @PodcastAddict https://t.co/7XVpI77ZiH"}
{"username": "Joao Paulo Rezende", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 21:49:54 +0000 2018", "userscreen_name": "joaoppaulo3", "text": "tava fazendo um frio da porra no mundo inteiro em goias faz seculos nao faz frio assim em abril e o pessoal ainda f\u2026 https://t.co/fmIPzms2Yk"}
{"username": "LENNON", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Thu Apr 19 23:02:46 +0000 2018", "userscreen_name": "lennonps", "text": "@jpedrootero o nome disso \u00e9 aquecimento global, e a camada de oz\u00f4nio cada vez se abrindo mais e a Terra sofrendo ma\u2026 https://t.co/Ez8sfhy5rv"}
{"username": "Edson  F Oliveira", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 00:29:22 +0000 2018", "userscreen_name": "EdsonFOliveira2", "text": "Aquecimento global antecipa esta\u00e7\u00f5es e desregula rela\u00e7\u00e3o entre animais e plantas @UOL https://t.co/E4AOqJziKd"}
{"username": "graci", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 01:10:27 +0000 2018", "userscreen_name": "rivervixxns", "text": "n\u00e3o acredito que to tendo que assistir um video de 20 minutos de um cara dizendo que o aquecimento global \u00e9 mentira"}
{"username": "Eduardo Leoni", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 01:13:28 +0000 2018", "userscreen_name": "eduardo_leoni", "text": "@_thalesnogueira E se a realidade tiver \u201clado\u201d? Pense , por exemplo, em aquecimento global. O que fazer ent\u00e3o ?"}
{"username": "Gleice Opitz", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 01:15:41 +0000 2018", "userscreen_name": "gjuliane", "text": "#143 - Aquecimento Global #ccestMonCaractereaccentue \nhttps://t.co/0feohXIMyd via @PodcastAddict https://t.co/CymsnmhXCP"}
{"username": "v", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 01:16:12 +0000 2018", "userscreen_name": "niallsorvete", "text": "Gnt \u00e9 mt macho imundo nesse planeta por isso q a terra t\u00e1 se acabando ta tendo aquecimento global e td t\u00e1 entrando\u2026 https://t.co/T62a14pwYe"}
{"username": "Hades #TARTARO", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 01:37:12 +0000 2018", "userscreen_name": "Hadesfrozen", "text": "#QuintaDetremuraSDV  \ud83d\ude05\ud83d\udc7d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEm pleno seculo 21 2018 ainda continuam falando de aquecimento global e o SOL entrando no\u2026 https://t.co/PSM83Ws0Ah"}
{"username": "Mon SDV", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 01:46:02 +0000 2018", "userscreen_name": "brasileiro1914", "text": "RT @Hadesfrozen: #QuintaDetremuraSDV  \ud83d\ude05\ud83d\udc7d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEm pleno seculo 21 2018 ainda continuam falando de aquecimento global e o SOL entrando no seu Mi\u2026"}
{"username": "Alexsander Rosa", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 02:18:06 +0000 2018", "userscreen_name": "alexrosa", "text": "Voc\u00ea que usa o argumento do \"consenso\" para defender a tese de que o ser humano \u00e9 o principal causador do Aquecimen\u2026 https://t.co/gxw8fWu6yW"}
{"username": "Alexsander Rosa", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 02:20:19 +0000 2018", "userscreen_name": "alexrosa", "text": "Daqui a 20 anos, quando a imprensa estiver falando em Era Glacial, eu vou dar risada. A teoria do Aquecimento Globa\u2026 https://t.co/cVkBK3XkWx"}
{"username": "Rafael Moia Filho", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 02:30:10 +0000 2018", "userscreen_name": "rafamfilho", "text": "Falando um Monte!: Aquecimento global p\u00f5e o \u00c1rtico em polvorosa! https://t.co/R49WOs6Tgt"}
{"username": "Andr\u00e9 Luiz", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 02:30:38 +0000 2018", "userscreen_name": "PrayForCthulhu", "text": "Daora que esse novo diretor chefe da NASA nem \u00e9 um cientista. De menos tem experi\u00eancia na pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o. O ca\u2026 https://t.co/HjvktCt4po"}
{"username": "Everaldo Mota", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 04:06:24 +0000 2018", "userscreen_name": "EveraldoMota", "text": "RT @socioambiental: Ser\u00e1 que um dia acontece por aqui? A Justi\u00e7a colombiana tomou uma decis\u00e3o hist\u00f3rica: o governo de l\u00e1 deve elaborar plan\u2026"}
{"username": "Everaldo Mota", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 04:08:15 +0000 2018", "userscreen_name": "EveraldoMota", "text": "RT @_escolhas: O crescimento econ\u00f4mico explosivo vivenciado pela China nas \u00faltimas d\u00e9cadas concedeu ao pa\u00eds uma s\u00e9rie de benef\u00edcios, mas ta\u2026"}
{"username": "Bethowen AM", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 05:28:03 +0000 2018", "userscreen_name": "bethowen_am", "text": "Aten\u00e7\u00e3o #Terraplanists Voc\u00ea que acredita em aquecimento Global e voc\u00ea que acredita em unic\u00f3rnio \nVeja #AOVivo #LIVE\u2026 https://t.co/LcRjaUFCrJ"}
{"username": "Bethowen AM", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 05:30:12 +0000 2018", "userscreen_name": "bethowen_am", "text": "Aten\u00e7\u00e3o #Terraplanists Voc\u00ea que acredita em aquecimento Global e voc\u00ea que acredita em unic\u00f3rnio \nVeja #AOVivo #LIVE\u2026 https://t.co/IYyGdhXiVN"}
{"username": "amazoniainforma", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 11:36:03 +0000 2018", "userscreen_name": "amazoniainforma", "text": "O aquecimento global est\u00e1 transformando a Grande Barreira de Corais https://t.co/tfaJrP0ueR"}
{"username": "Bolovo do Povo", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 12:28:08 +0000 2018", "userscreen_name": "BolovoDoPovo", "text": "Internet \u00e9 um direito humano.\n\nHahahaha n\u00e3o, s\u00e9rio, esse pessoal n\u00e3o se enxerga?\nPode fechar a ONU. O \u00faltimo a sair\u2026 https://t.co/ma0sCjlr02"}
{"username": "thyago Almeida", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 13:04:43 +0000 2018", "userscreen_name": "thyagoada", "text": "Aquecimento global antecipa esta\u00e7\u00f5es e desregula rela\u00e7\u00e3o entre animais e plantas https://t.co/xWzknBvcoS"}
{"username": "Marcos Vidal", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 13:15:52 +0000 2018", "userscreen_name": "HuePewDie", "text": "@H_Jane_A @radiojovempan Esse influenciador foi s\u00f3 pra garantir a mentira do aquecimento global sendo propagado para as crian\u00e7as."}
{"username": "Mar Sem Fim", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 14:00:37 +0000 2018", "userscreen_name": "Mar_Sem_Fim", "text": "https://t.co/vLvgRakLoq - Volkswagen: conhe\u00e7a a fraude bilion\u00e1ria da montadora e seus efeitos no aquecimento global. https://t.co/RfXPgZvqZA"}
{"username": "Clovis Chalegre", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 14:21:04 +0000 2018", "userscreen_name": "clovischalegre", "text": "@tlmota Isso s\u00f3 no campo da pol\u00edtica, ainda tem as perolas na area da ci\u00eancia: terra plana, criacionismo, anti-vaci\u2026 https://t.co/AzoTCFgrsi"}
{"username": "Anderson", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 15:02:11 +0000 2018", "userscreen_name": "UrsoSP", "text": "@HuePewDie @H_Jane_A @radiojovempan Esse desenho era do meu tempo quando eu era crian\u00e7as e de muitos que hoje \u00e9 adu\u2026 https://t.co/iohoM9Qll3"}
{"username": "Andy \u25d5\u203f\u25d5", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 15:41:25 +0000 2018", "userscreen_name": "Andy_rocker", "text": "Chocado demais com o \u00faltimo podcast do @Mamilospod sobre aquecimento global! \ud83d\ude32\nParem as m\u00e1quinas j\u00e1! Socorrooooo!!!!!!"}
{"username": "Japones do amendoim", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 15:42:41 +0000 2018", "userscreen_name": "RafaelOAssis", "text": "@jojootario J\u00e1 tenho uma, meu consagrado. Mas no calor \u00e9 ruim de usar, gra\u00e7as ao aquecimento global que n\u00f3s, seres\u2026 https://t.co/hpCxrtzcil"}
{"username": "bueneir4", "usertimezone": "Brasilia", "created_at": "Fri Apr 20 17:20:15 +0000 2018", "userscreen_name": "BUENElRA", "text": "@gabiess mas algu\u00e9m fica feliz com aquecimento global? n\u00e3o entendi.... h\u00e1 quem negue, mas ficar feliz??"}
